點解https://transferwise, 100usd得718hkd

Boc反而有776